[梳b別走🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[375]

Topic 好燈

不了
樓主on9

88梳

躝啦

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

8 shaw

垃圾topic

推依個啦

推依個

On9

樓主我屌你老母！

梳b食撚屎

Btw 隔離post個topic

利申 : 反摩

狗泥

你班old seafood又係到圍爐 屌晒你地

點解呀綠帽狗

啱啱先上水
突然好多老屎忽浦頭
可唔可以上多啲
曼區需要多啲老屎忽
日日講馬好悶

不了

馬仔躝咗未

老屎忽

又話紅白黑波波？

都好過粉紅豬既

滾回法國

我新會然

自貼啦

LAN!

死肥梳快d躝

講番波經啦，唔好講馬經

反西黨黨員名單
1.黃泉特急
2.曼區隊醫
3.澤北榮治
4.-講真-
5.pansinotard
6.韓國費格遜
7.笑匠VV
8.碌梳bb
9.EA鬼婆
10.迷朗大都督
11.純粹花生友
12.無名佚
13.舒拉達米安
14.范雪怡
15.被派帽的火柴
16.A0馬斯雅
17. Martial_BB
18. Depay_BB
19. 亞古獸二世
20.Michu
21.Rooney#10
22.向井理老母
23.朴智星BB
24.出污泥而不勝
25. 草食性犬隻
26. Luke梳
27.Nakamura #10
28.勞基梳爾
29.日月如梳
30. 梳b
31.DaveDeGea
32. 能b
33. 飛鐘斯
34. 空格
35.朗尼脫髮似我
36. 柴崎幸
37. JIMIN瓏
38.十號颶風信號
39.艾朗藍巴
40.Alan布志綸
41.關馬達
42.CerfBambi
43.迪基亞飛撲
44.1:7
45.Ryan_giggs
-------------------------
If you can't anti west when he scores
Don't anti west when he wests

Rooney = Legend

呢個幾多年前

收啦偽毒 肥西 = 25

好似唔止咁少

2015

禾毒撚

冇名果d都係廢物 入得多波就唔反得?

禾是反92的
迷西

下次用ok?

矛92 點會有你條辣殺 25到

新人留名

邊止咁少呀
我有份反

兩回事來

成班老屎忽上 child 登 好唔 match

以前曼聯post頭一定有

今時今日仲反西

我新會然 所以冇名

迷馬反摩黨 招生中

哭

真
朗隊已成傳奇

彈狗

我要一打十

求92屌肥西字幕gif

以前狗竇就冇人傾波
宜家就日日狗咬狗

推邊個呀

我愛樓主

我地唔歡迎毒撚！

嗨

我地唔歡迎綠帽

我愛Daddy

梳b

Hi ching, long time no ccccccccc

Anone Anone!

留名

隔離個傻閪做乜鳩

車迷放暑假

迷摩lm

唔訓既你 而家做緊乜野

推邊個嫁

咩事？

有兩個post

我隊

垃圾

包皮

🚨- Marcos Rojo is close to joining Everton for £35m. #mufc [Ole]

Rubbish

屌你老母一啲尊重都無

支持血小板

bye

狗竇已死，冇人吹奏敢帥

開季陣容應該點 352定433

901

rojo條炸彈都賣到35m

屎波50m ok?

Fg仲未搵到工

前線多返馬、福、盧

433多

拖肥真水魚
李察利臣都用50m買

講真
我唔知以前既V92成季帶波係點
只係知佢有性格都有成績
再睇佢既YOUTUBE痴線片
純粹講個種PASSION
直情係HYPER版既費SIR

大家都知曼聯更衣室要變
要建立新既秩序
大家同時又好驚V92既狂妄性格會摧毀晒曼聯所有既傳統
個種矛盾搞到大家都好想V92快手幫手換代引援同時又好想有人快D接佢走

但由賽後訪問黎睇
我係度諗 10年前佢就係費SIR指定既接班人
10年過去 阿SIR終於離開曼聯 V92歷盡鉛華 人生不在初相逢
一個大勝不驕 步步為營 同時足球智慧熱情還在頂峰既V92
會唔會就係個個我地心目中既阿SIR

拖肥邊撚度黎咁多錢？
賣lkk舊錢收息？

35m算係咁

最後係買Vardy

咁就正

炸彈都35m ...... 用d 錢掉中堅同右翼番黎喇

乜撚野黎

上年定前年先比個伊朗有錢佬收購左

木狗呢排d賣人賣得幾好

屌 睇到扯扯地

Dllm

d死毒撚咪貼埋d變態野啦

今年買人用左63m左右
如果賣埋rojo 就賺55m左右
net spend 8m

#mufc have completed the signing of Lukasz Bejger (16) #mulive [men]

我曼不是金錢足球

今季有買過人咩?

賣埋屎波就正數

巴西三線球員+葡萄牙六線幻齒+不知名光頭

個list留左幾耐

賤種果然係賤種

傻鳩賤種

木狗簽到星，我係彌敦道祼跑再自焚

牙木簽到人未呀 是但執個包皮丹比利黎都好丫

梳有人買？

梳b同Luke梳

Toby~比利時後防第一人
Maguire~英撚新里奧
Mertens~比利時後備殺手
爛牙~世界盃亞軍領軍人物
金章~巴西魔翼
個個都係星 中一個你都死

要解約

驚鬼咩，我之前開一星期佢簽到人我跳樓

佢連lee都係過哂先簽

對唔字
隊長我錯了，回來吧

做咩，呢個PO 返左兩年前?

韓費去左邊

未七月十四啊

3年了

訓左 係我隔離甜睡

Sky Sports claim Tottenham are willing to listen to offers for defender Toby Alderweireld.

His Spurs contract is up next summer but the club has the option to extend it to 2020, although that will trigger a £25million release clause.

快手啦

GAY

Manchester United inserted a buy-back clause into Adnan Januzaj’s contract when he left the club to join Real Sociedad last summer.

However, it is the MEN’s understanding that United will have to pay a staggering £60million to seal Januzaj’s return.

Now, there is no suggestion that United are considering doing that, but his release clause has come to light as a result of Leicester’s reported interest in the 23-year-old.

唉 好黎好去 30m放咪算 一陣用埋release clause 買又少多5m 係要咁撚鳩屎

不過我曼好似好少用解約金買人 傻鳩鳩咁

其實想要toby多啲

60M

曼對上一個用違約金買係咪 hehe

諗起椰子買爆炸

解約

諗起木仔出£28M 打包爆炸+班尼斯
被愛華頓恥笑, derisory snd insulting

熱狗早一年放都賺得5m
留一年自用好過

我都係

我係第十六個
好後悔個名單有我

見返自己個舊登名
出污泥而不勝

呢世人做得最啱係呢件事

到有解約就唔會買架啦

對karius傷害仲大 邊個一出錯就會用佢個名

仲有一星期，練定兵開季啦

Manchester United have almost agreed terms with Yerry Mina. The transfer is in its final stage with club executives in Barcelona to negotiate the transfer. (Source: Mundo Deportivo)
真係j唔落

star咗去邊呀伊巴

慢...(速度加轉數都係...)
位置感差...
無咩腦...

點搞啊... 隊中已經無用腦既中堅..

Ibra:
“I think the boss has something going on.”
“Be ready for this season, because something special will happen.”

無星彷有星呀

和餅餅深深一吻~~~

我唔好呢味野, 想打茄輪去搵撚羊啦

個個都怕咗摩三季所以唔嚟？

留名睇最後一個都買唔到，話走嗰啲又走唔到，大家妹下妹下咁入冬

摩佬咁中意黑腸 係唔中意食馬仔個支

呢排係撚咁吹水 瑞典叻

等左咁多日都未done deal

BREAKING: Acc to Bild, Man United want Jérome Boateng and plan to offer Anthony Martial in a swap deal. However Bayern are against it. Rummenigge: "We have four wingers: Ribéry, Robben, Coman and Gnabry. And Davies comes in January. Adding more would cause problems for the coach"

Bayern only want an offer with a transfer fee for Boateng, no swap deals. Anthony Martial would only become an option for Bayern in 2019, if he stays at Man United this summer [Bild]

如果係真 木仔真係on9

唔夠粗硬黑

有冇35m咁多啊 嗰頭先話拖肥唔夠錢俾35m買Mina
唔通對拖肥嚟講Rojo身價仲高過Mina咩

佢有話star？

唔係呢單 係佢去到美國真係有啲似變咗廢老
雖然我仲好迷佢

廢老原來已經17場入左15球

LKK收皮啦 伊巴勁好撚多

不過跟魔狗實比佢場場死出 90 min

肯比佢唔洗一週雙賽既話已經好好

16/17嗰季 Plan A 踢唔掂就俾波伊巴
Plan B 自由發揮

manchesterunitedBest wishes to @JoelPereira1 who has joined Vitoria Setubal on a season-long loan. #MUFC

DDG->清新->李->Pereira

好辛苦

睇番個list 先發現好多人都已經唔係到好耐了

屌個西先囉

no girl

夜仔 餅餅咁夜

食埋宵夜就訓

但係難聽啲講句上季真係得屎波識得頂高波 買多個識頂波嘅可能都係好事嚟嘅 雖然巴塞呢幾季啲中堅真係幾撚垃圾

條友自己頂就得，一爭頂佢對西手唔係攬住就係禁住人，對面順勢一跌就輸12碼

Mina世盃勁喎 同埋佢去得巴塞本季未同化嘅

宗c咪一鳩樣
至少屎波識入波

有mina咪唔洗睇屎波囉

可能木狗又玩聲東擊西，轉頁簽左Toby

無睇開巴塞，想知點解Mina 個個都唔like

黑鳩 無腦是常識吧

又話買kane既

#MUFC can confirm @ElgatoPereira1 has joined Vitoria Setubal on loan for the 2018/19 campaign.

All the best, Joel!

Details:

Video: Real Madrid youth player Sergio Lopez asking for Alexis Sanchez’s shirt #mulive [as via @MUnitedFrance]

山狗

Mina

妹妹唔係到咋

Toby Alderweireld is keen to join #mufc, to such an extent that he is ready to reject any move to other clubs #mulive [mirror]

Toby真曼子
又多個青訓

尋晚好多風又傳返Toby

Toby係真係勁 勁撚過華湯根多多聲 雖然年紀稍大 同價錢唔平 但唔理咁多 快撚啲黎先講

條友個樣幾熱血

D風咁行九成唔係

修仔個時既佢好撚型

29 ok啦中堅，呢個年紀先大熟大勇
維迪個時都係

但一個可靠source都無

點會勁過華湯匙

簽埋TOBY 拍我
兩個靚仔中堅啦

搵到工未

又開始冗？

準備 Netfilx 了

瞓先

好冗 可以訓覺

點會廢過華湯根

似頂走你 搭拜利多dwo

有鵰登未牙，好悶牙

你唔算靚仔

拜利傷多過踢啦

b仔一季踢到20場聯賽都偷笑

等俾人包算

有你呢句我就放心

今季B仔仲唔頂走屎波個位

今集講摩連奴
講得幾好
有時間當收音機聽

B仔唔係大傷的話屎波轉左會九世啦 (好似)

得罪講句
Toby x 白 Lin 分分鐘係英超最強防線

唔怕得罪，實係！

利伸：未拍過拖未小產過日日睇完sun mirror 同 metro就當正自己係波壇萬事通

最靚仔防線

從來只有屎波隔離果個俾人頂走
唔會有人頂得走佢

契仔安都無得j

幾驚呢句野由黑木講出黎

一陣佢真係講嫁喇

又星期五, hea埋今日放假

真

屌 你班曼狗快撚d聽下啦

最靚仔防線
大米 TOBY ME SHAW

聽黎做乜，ON9，去聽下BBC學下英文唔好

你唔好上連登啦 上bbc學下英超唔好

仆街啦個標題 極個人色彩

仆街來

但正選係
華西 史波 拜利 羊

幾時變返十角？

咁多位仲讀緊書嘅巴打一定要讀好啲
如果唔係就好似我咁做運輸

都幾好呀

不了，重新做人了

番工都Netflix?

Toby fast come

收皮啦 讀理大 係hall實食唔小女 仲係度扮野

返工唔Netflix 點捱到放工

渠膠層

做緊跟車now

踩中你牙，唔好意思囉，你邊位呀

我鐘意上乜就上乜啦，關鳩你撚事呀

而家乜鳩都可以變到狗咬狗

做緊公屋D大廈看更

坐係度都無人理 係熱左D咁姐

諗住今朝冇狗咬狗，點知

屌你老味 自打嘴巴既極致

我DSE衰左要讀毅進，之後讀high dip, 再讀大學，
已經可以係警務處搵4皮幾一個月

聽人講魔狗不如聽何蛇

仲係唔簽右翼

咁明目張膽嘅
清睇咩戲

祖記咁清西瓜法
兩年後會唔會到牙朗架
牙朗去米蘭

上連登我就係黎廢up嘅，但個3個人憑咩浪費我d時間去聽呀，你隻馬9第一個post我都冇理你，第2個post講到咩獌狗一定要去聽咁，邊位呀佢地，要認真聽分析佢3個憑乜呀，講黎聽下，踢過學界16歲前跑得快過保守呀

有乜所謂丫, 各取所需大家搵錢姐

呢排睇The Suits

大人好大官威
呢度唔岩你廢up
有損大人明聲
幾時去國際高峰會發表偉倫

唔夠你大：「屌 你班曼狗快撚d聽下啦」

屌你老味 自打嘴巴既極致

你可以廢up
原來我唔得

屌你老母 你又邊位呀

最緊要係可以為保護祖國出一份力!!!

行必未

實踐抱負

咁熱不了

The Alienist

感動既係竟然唔係為馬嘈

大家係LIN燈UP野一樣咁高咁大，我就冇問你邊位啦，我係問你個3個柒頭係邊位值得我浪費時間聽呀柒頭

咁都咬到

咪撚嘈 再嘈塔你返去

就快一週年，我屌你老母呀
[連加特滾回伯明翰🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [145]

4皮唔係幫辦咩
要行必？

曼區日日內戰 好撚忙

d朗隊圖好撚正

我個面要每日出去行一陣

SORRY SIR!!!

屌你老母
你柒撚到
你第二個留言咩黎
記性唔好就自己睇番cm啦
自打嘴巴成咁走黎話我
喂 你柒撚左啦 潛水啦

小氣簿

我係一個好小氣嘅人...

幫辦都要行

咁唔係咁慘姐
我見d散仔每日行到成身汗
仲要著制服都頂得順

Ching轉行了？

所以從來都唔覺警察呢份工係好做
夏天真係屌老母

你仲未bin到佢連自己個狗竇都唔敢入

行真係好撚慘...
好在我唔洗行

鐵飯碗呀

MANDAM係咪真空

蛇王有咩好地方

我個面d師姐 後生女幫辦好正。。。

好在我殘廢
調左去做文職,唔洗出去行

COW啦

你熱狗

曼區好多警犬

尊重d
係公安

passing out之後要幾耐先調職？

點會唔好做
上面巴打做個督察就四皮
你做big 4 成日朝9晚5(5AM)四五年exp先一樣三皮幾四皮

等兩年到入ptu

散仔喎，鬼唔知督察好做，督察難過做big 4幾多先得嫁

我唔鍾意你可以打你
你反抗我就塔你
吹咩？

得返幾日最後乜鳩都冇

不過想紀律部隊真係唔好做警犬
D人咩事都報警...
試過老母唔幫佢開冷機都報警...

見佢好多季冇睇住
等緊better call Saul season 4

有冇工介紹

警犬個朵又臭，又辛苦，點做

係woo，sorry囉

咁話時話個3隻柒頭係咪有你份，憑乜野要浪費我d時間去睇囉，柒頭，係咪你有份呀上晒身咁，係我咪say多句sorry先，再兜口兜面笑柒你當自己係乜囉，柒頭

早

唔觸碰政治野其實OK
SO FAR做左差唔多兩個月,未比過D市民罵,大部份都好禮貌
反而D同期試過比人罵, 可能我好撚NICE

秒速俾人負皮
代表d咩

見到你一定投訴你

我就唔係幾信自稱四皮嗰位係幫辦

讀完high dip 出黎做散仔就2xk
人工高過做local firm 見習律師

你咩post

投訴我即刻塔你返去

唔好係度獻醜啦
掉人現眼
你潛一排再上水冇人記得件事架啦
你家下成個爛仔咁 講人唔嬴乸番渣沙
我都鄧你柒呀陰公

呢度已經悶到傾返工同狗咬狗

係6C未黎之前我有權保持咩默

cap左圖 你塔我就俾個官睇

一陣sd錯左爛腳圖俾個官

jump默呀

師兄 希望你當呢份係濕鳩政府工多過force

我應該做唔耐, 諗住考其他紀律部隊幫辦

我又搵到工啦

又係輪班輪休狗

有冇人係做過其他force再考pc/pi

我考pc都pass左了

你比佢操fit左又有經驗轉其他部門應該易啦

本身好抗拒，但係而家都有d想考

我最貢多牙蛇係度
真 波台公安

錯我就認左啦，潛乜撚野，你咪永續置頂埋比人睇囉

見你推3隻垃圾上黎係咪推人去睇，講下人地乜料啦不如，講唔出口sell垃圾呀

大鳩你呀垃圾

木仔再扮工多幾日就可以唔使用錢

拍住上了 除暴安良

系 邊個再串我最 就塔佢返差館

你唔係留係倉負責睇袋？

好多

一個講波佬 一個體嘢老細
一個唔識
講左啦
同埋你把口咁臭 尋晚食左屎黎？

果個係我

頂住呀木仔，唔好轟60m去買金章安呀

你係綠帽子唔係藍帽子

失物認領署

咁嘅身份就推鳩人去睇?
睇黎係你食得屎多囉清

你都幾低質
口臭
自以為是
柒左當冇野
講野九唔搭八轉移視線

果然人唔要面天下無敵
你搵個充分既理據再同我拗啦

lm

綠帽子 屌

綠生咁都俾人串一野

發生咩事 咬咁耐都未咬完

今次咬乜，有冇整合

祝你成功

不過...當初唔係考幫辦先而係rank and file 先，可能會成為一大阻礙，因為你一日做過下層一世都有個老冧係身

可能有人會話，有料既唔怕考唔到既，咁當初有料有點解要走呢條線？好多好多因素，希望你唔好放棄，keep住有心去考

考其他部門都好d，自己部門既話無論係outsider定係in service都係一條好難行既路，除非你識老細啦，呢d冇得講

有緣係度傾下，希望你工作順利

好仔唔當差呀

11 點仲早 , 死廢青

Hi long time no see

已經進化到唔知做乜都可以嘈

屌你老母！

Any 登鵰？

而家好似係人哋話唔想嚟

屌你綠帽

朋友有份搞，大家有興趣睇曼聯青年軍可以支持下，比賽當日門口攞飛就得。

曼聯U16青年軍將會係14/8同17/8係將軍澳運動場同香港&廣東嘅青年軍踢比賽
有興趣嘅朋友仔歡迎黎睇波，入場費用全免
14/8 8pm 開波 (一場正規賽)
17/8 6pm 開波 (四場每場45分鐘)

Cls 冇啦啦又咬

#MUFC can confirm @ElgatoPereira1 has joined Vitoria Setubal on loan for the 2018/19 campaign.

All the best, Joel!

唉唔好嘈啦
為份工同人嘈做咩呢

點解唔借去英冠
好似Johnstones咁

屌你醫生收爹啦

為推post

蝗狗都再山狗波衫

翻工比人炒左

蝗狗都要山狗波衫

why

好似話係摩狗穿針引線

日日遲返2個鍾同早走 加埋主要hea

抵炒

哇屌
你公司請唔請人

Johnstone好似賣左喎

5M去西布朗

慘馬仔最fd既jp都走埋

大家好 而家咬緊咩

咁馬走硬了

又黎

賓周

靜啦

摩狗先買山狗搶佢正選位 再借走佢老友jp 擺明想逼走馬仔

唔好咁啦 我好攰想抖下

馬仔都係走把啦

見綠帽清冇人理咁慘，我理下你啦

Man Utd transfer news: Aston Villa HIJACK Yerry Mina, £18m bid made to Barcelona - report

總結兩日放火經驗，
下次等個冇拍拖老婆未試過小產又自稱講波佬嘅垃圾比隻小學雞堆出黎話有料到先出黎撩交打推post ok?

撚會去英冠咩

相對地份工都唔係易做
30幾度成套制服咁行

見推左咁多頁以為買左人

我就唔撚信曼聯會出低過依個價

18M就轟落去啦
同落河一出一入賺咗17M
買個希望都好

一教訓醒 木狗條撚樣去左邊

班得佢係疤踢成點，後防一向唔擔心摩佬，何況佢咁後生

Willian says he will be taking legal action over a "forged" letter which claims to have granted him permission to seek a move away from Chelsea

有幾可真係見警察成日行。。。
一日真係行可能得兩粒鐘

葬緊佢全家

以前係去維拉
外借

Welcome Toby Alderweireld

順豐仲辛苦，一埋呀姐做

木仔賣身葬全家

買得Lee Grant 番黎都知會借走JP JP都要出去踢拎多D經驗啦

真係得呢個先j得落

有華拉尼高甸我都j

閉起雙眼我最掛念誰，眼睛張開身邊竟是誰

幾時放埋鐘斯同屎波呀

唔好話我潑冷水 雖然佢係勁 但係好似好容易傷 如果佢黎嘅話都開心嘅 但就唔會J太多囉

不過真係幾靚仔

木狗唔好叫木狗啦
索性叫垃圾算啦

18/091【Asensio及Vasquez以「Karius」稱呼De Gea】
／在國冠盃賽事中，曼聯門將De Gea與皇馬的西班牙隊友Asensio及Vasquez在球員通道上碰面，兩名皇馬球員笑著向De Gea連叫幾聲「Karius！Karius！（於歐聯決賽犯下兩次大錯的利勿浦門將）」，De Gea停下腳步與對方交談，並互相擁抱。／

作為曼聯球迷，真心希望De Gea退出西班牙國家隊，因在世界盃的一次失誤，已遭球迷及媒體不留情面地大罵，轉過頭原來隊友亦同時諷刺他，實在是沒有品格的表現。

此外，利勿浦球迷亦同樣大罵Asensio及Vasquez，今次這兩位球員的行為，可謂觸怒了各方各面。

Source: 評.曼聯
/

評曼聯個過版主 好心咪咁小學雞啦
睇條片 完全係朋友間互相笑9下對方個啲
係嬲都係猁狗嬲先啦

依家你public咁講 實俾其他球迷多樣野抽秤
覺得曼係小器小家撚

呢個時代人人也是KOL，自己過慮過睇乜先好過啦

佢只係叫大傷過一次

同樣道理
咁都入曼數咪又係小學雞行徑
打和

仲有幾日，仲唔很簽

原班+p+大碌+投降吧開季

係嘅 但就係驚佢大傷過加上都差唔多成30歲就更加容易傷

[傳] Vidal 20m過疤 (攪到Fred好似好貴咁)

[傳] Saha想去軌 (翻黎奧脫褔剷草)

好悶......

木狗快手d啦

vidal幾多歲啊

牙fred當打令仔 vidal廢老

最憎球迷世界啲垃圾文 見一篇屌一篇

曲線定咩呀你？

你係警犬？

咁之前又話佢貴又踢2流聯賽又盛

最區比摩狗調教到中堅都j餐飽

屌你老母我要winger呀

咩理論黎
進攻球員先J得

中堅都唔迫切
右翼真係no eye see

今年打532 唔洗右翼

愈黎愈覺得唔關摩佬事
今個轉會窗木仔真係好大責任

有乜可能可以世界盃之後一個人都簽唔到

我當你真係鋪路炒摩佬
你自己都見到需要簽咩人啦
球會target list 執一兩個補強都要啦係咪呀？

Carrick 走
入Fred

Blind 走
入大佬

呢d係補位炸

望下鏝同猁係針對式去簽人補強？

而我地簽唔到咩人不特止
熱身仲要咩功夫，咩成效都見唔到
好似完全係無準備去開季咁

近呢幾年
我夠膽講
呢個夏天係最失敗最無計劃最浪費既轉會窗

真係屌木仔老母到2048

摩狗同木狗都on99

件木仔淨識r sponsor, 唔識搞轉會

木狗幾時死

講真繼續用套3-5-2係必死無疑

摩佬手下既進攻球員 J黎托咩.
打翼都係J佢有防守

仲有6日就閂轉會窗
仲係乜風到冇
人地隊隊都補強你就淨係補位
打條撚咩下季

買人未呀

用一個轉會窗屌鳩木 唔諗下早兩年投放左幾多錢落摩狗到
隊波唔夠人? 我真係完全唔認同 d人摩狗用唔掂唔代表班人唔存在係個squad到
你話退休/賣人再補位就梗架啦
猁狗夠係冇左can先入邊爐 鏝直情俾人屌買得一個補唔足

咁大家同心協力！就用係撚打贏黎緊呢一季好唔好！

(好~~~~~~~~~~~~~~~~~~)

今天我~ 寒夜裡看雪飄過~ 懷著冷卻了的心窩漂遠方~

尷尬

簽契仔安 Maguire一定係補強到啦

人地唔想跟摩狗
關木仔咩事

山 lkk MK
pogba matic fred
LB bailly lindelof dalot
grant

差隻左閘就買齊一套11人俾摩狗
摩狗用呢班人發揮左幾多出來?
至少最貴既pogba同人工最高既山都打唔到佢地本身既水準
仲覺得依刻木問題多過摩狗?

到時又屌木仔做乜比錢買返黎

木仔: 成日笑我曼做水魚買貴貨 決定唔會再買人
睇你哋點笑

Lukaku on Mourinho: "We make jokes. He would send me like sometimes good advice, or funny videos, some stuff like that. So he's really a family guy. That's how I know him. We have a good relationship. I think it's nice to play for him." #MUFC

報紙佬

冇啦 Rebic同美國仔呢排又冇聲氣
金章安你哋又屌

cls 嫌右邊未夠黑洞

話叫木仔簽club target
我當木簽完pulisic 摩唔鐘意用擺一年有咩謂
你話好似當年咁v92 approve買梳同靴就話姐

佢識用幻幻咩

正正就係睇中佢既 CLEARANCE
個戰術係大巴尻斬上去比 LKK 或者山嘛

契仔講野唔計(好似係)

Rip

死啦，串DADDY係Family Guy!

都係嗰句 而家仲係幫緊雲高爾破壞陣容執屎

Andreas Pereira: "The tour has been great for me and I’m very happy. I’m thankful that Mr Mourinho gave me these opportunities to show what I can do by letting me play so much in these games. I just want to continue showing him and the staff that I can play here at United." #MUFC

人哋都唔想嚟啦而家

擺明擦鞋唔計(好似係)

拜利踢得番之前水準先算

係

無錯

Old到仆街

唔好撚柒講咁多續約先啦P仔

佢肯定會續嘅

上季已經傳緊

續爆炸 搶山狗 呢d肯定又唔關木事啦
乜鳩都屌木
你當曼聯真係有油王撐腰無限資金咩
呢幾年投放咁撚多狂科水你唔提?

同意
我撐木反摩的

我諗正常都係咁諗
木都係跟board 意願做野
Board信任領隊既話木可以好快科水買人
事實過往都係咁

屌

呢件都ok

熱身賽山狗打前鋒咁勁
不如擺佢中間 lkk右邊
左邊又讓到比馬

金美治緊係ok

Adnan Januzaj has a £53million release clause in his current contract, with #MUFC having first option to buy-back for £35million if they wish. [@HLNinEngeland] #MUFC

Manchester United have been offered the chance to sign Bayern Munich star Jérôme Boateng for £50m. (Source: Daily Star)

Manchester United have agreed personal terms with Yerry Mina. He's now waiting on the clubs to agree a deal. (Source: Mundo Deportivo)

Cristiano Ronaldo wants Marcelo at Juventus. His arrival would mean the sale of Alex Sandro to PSG for €50m. [L'Equipe]

唔信

Manchester United defender Marcos Rojo is wanted by Paris Saint-Germain, Marseille and Zenit along with Everton. (Source: Sun Sport)

Ok!梅尼亞換

成日係fb 睇個乜柒評曼聯既濕鳩回應真係得啖笑

入到toby既rojo 放得過
順手補埋右閘位

rojo + 30M = meunier ok

大家醒下啦，我曼既轉會完左架喇

車阿有新帥可以J
鏝有上屆冠軍可以J
猁有新球員J
熱有未來J...

我哋有P仔

我地有net spend少J

未完
都未賣蛇 馬 普巴 梳 馬達 達米安

新人留名！

馬仔返左去練波

又話迪馬二世嘅

肯定係搵人扮

新人留名
想問下邊個最大粒？

比人出哂聲屌先肯返去練波

咁要睇下你迷邊個

炒車

話射波就射波, 而家啲90後毫無責任感

聽人講好似要反摩反馬

利申：迷摩

我一直對馬好有信心

新人留名
想問下迷迪嘅小弟可以搵邊個大佬照住

迷馬定反馬
迷摩定反摩
迷梳定反梳

決定你將來係到既命運

迪屁都有人迷 笑咗

迪馬牙

呢個迪係DDG果個迪

迪基亞下話

笑撚左

講開又講 買保定除左佢傷開之外都好讚成

小弟就幾鐘意馬嘅 大有前途
摩佬就lan啦 教埋嘅濕9戰術
至於梳減個肥就指日可待

我嘅命運會點

答左上面問題先
冇人照響曼區好慘

講埋對朗隊既評價

214 呢個你number
行埋一邊等叫籌啦

有冇人想聽樓主既性生活䡍事？

仲有個好撚重要未問，就係迷Lin定反Lin

朗隊我兒時偶像

英撚死開啦

ching sick ball

ching ho ball

雪雪聲

尼個仲好笑

迷我曼西班牙幫 就一定無死

佢一黎到時真係carry對波，同馬達朗隊又幾夾

原來你都有發現到

點解要分幫派

想g

我諗個個都知

國內媒體：中國麥巴比橫空出世！ | 華拉堤踢法似我 | 球迷世界 -

Laugh

連登曼傳統

我国強大了

又想作d咩

普巴朋友隊 爭議性太大

但P仔應該係朋友隊既

梳B不了
Luke 梳就

唔訓既你做緊咩

打緊FIFA

咁平
快買

求分享

唔覺迪馬同朗尼夾

簽番J仔 就可能要賣馬達，大家會點睇

hmmm...

賣啦 始終血要慢慢換

今晚想打fifa

嚟緊想考個保安牌，去做通宵保安
有冇手足做緊？

Paul Pogba is keen to fill Andrés Iniesta void as Barcelona prepare massive transfer offer. (Source: Metro)

好似又傳返Boateng

Luke梳不了
撚羊就

反正錢留係度都係唔撚用

不如快啲掟落J仔到

其實佢係皇蘇踢成點

好多手足做緊 平時深夜上黎就咁覆句0523報時果班

正正常常，不過我都係覺得佢唔岩英超

都打到下d走位波ge

熊餅 夜神

南投縣

拉舒福特

成日同朗尼one two

有one 無 two 就比佢分左個波去右邊比華西

早更7點接更有d Ching

8點有管家羊為大家服務

終於冇狗咬狗

Fosu Mensah

撚羊5點就起身用太陽光讀書架喇

Kagawa

放工先黎落雨

我迷馬既 反馬見一隻打一隻

文職炸彈

唔叫春喇？

純客觀討論，你覺得警察唔係辛苦工？

好行夾唔送啦

生理心理都辛苦啦
警察做咩都會俾人屌
好多人頂唔住心理壓力 結果resign

你同馬仔經歷好似

唔係J贊仔 係想賣馬達

係咪call我

ching 好似考到政府工？

拎埋雙糧bonus即走

Tottenham will consider offers for Toby Alderweireld & Danny Rose because they don’t want to extend there contracts.

Should United make a move for both of them? 🤔

#MUFC

你都唔洗返通宵

Danny Rose不了

爛腳菌

我估早更保安🤝🤝

世界盃屎到

羊勁過佢多多聲

用shaw換

食熟女人妻

Bye金章

Done deal

Rose 做返羊梳算

人如其名

我早更送報紙牛奶

Manchester United will consider offers for Ed Woodward because he don’t want to sign players' contracts.

Should United sack him? 🤔

#MUFC

Conference would be held in Manchester on 6th August. Sacking of Jose Mourinho can be possible(Source:SkySports)

咁on9，如果新個個黎到仲邊有時間執隊波

西班牙

拖舟

假架 d奶

有冇可能而家炒
記者真係易做

Anthony Martial arrived at Manchester United's training ground on Friday after his early departure from the club's tour of the United States.

你唔係信呀

放工未牙吊

撈邊行牙ching

保安

是但啦 咪又係無戰術 成隊球員連領隊都係高價高薪垃圾 個ceo又廢 無咩好期望了

呢件??

仲要玻璃人

有冇勇士件深藍金作客 印左英超P仔
想睇下效果

得返一個星期都冇仲係咁靜

冇㗎啦

登雕未呀屌你老母木撚

嗱，勇士，深藍金，就係呢個效果

P仔?

今季曼聯咁多套訓練衫嘅，又紅又藍

Cap你錢

曼迷水魚多

1

2

3

4

5

又斷我

靜到

開波未呀
西波都俾我睇下點西呀

星期六出哂去食女

0116

社區盾冇台播

幾時

聽晚

今晚

Maurizio Sarri on if he is confident #mufc target Willian will stay at Chelsea: “Yes. Very confident." #mulive [sky sports]

Napoli are working on a 5 year deal to offer to Darmian. The operation is complex. They are still trying to convince #mufc to loan the player out is not easy #mulive [gds]

今你老母

見到lkk話摩佬似nba popovich
好想笑

乜咁夜呀

WHY

0346

漢堡真係仆街隊黎

屌 錯post

No girl

上季鳩到降班都仲敢買

攬住撚羊過世

I need girl

有女唔一定係好架

No girl so lonely

悶既咪上黎狗咬狗囉

邊諗到輸三粒啊

有女咪又係戴帽

0458

送人奶？

飲人奶

Ching 飲開

飲開白汁

@撚羊

半夜三更都有gay佬

真係送牛奶

窮撚要做多幾份工幫補下

真，我一日返三份

溝女，俾女溝，屌西?

朝早做貨倉
下晝喺機鐵站搬行李
夜晚做保安

收到風toby 55m無限48小時

人哋對面隊話哂上季都挑戰升班，仲出名場場狂攻

toby好似done deal左

一日未落場都唔好j住

隨身睇先係值錢之處

隨身看lock死一部手提裝置
一個月先可以換一次

我任轉wo

唸下toby拍邊個打中堅好過

繼續拍住超人

幾錢？

無講，不過好多sources都話done deal,唔係close on a deal

之前係一個月轉一次
而家無試過

around 55
佢無表明續約意圖 熱想套現

3中堅 拍拜利 白lin

件衫真係⋯

得個toby 真係唔夠, 屌你賣rojo 同blind 收返47m 拎黎買呀fred ,即係淨支出70m 左右, 西咸都屌打你啦

應該仲有隻翼既

咁短時間 簽唔到

啱喇
慢慢砌返隊靚仔聯

唔通要靠chong

#Janback

［s]可能deal緊呢[/s]

Ching炒左車？

得返幾日, 一係轟1億買單比利囉

求其買梅頓斯啦

收到風 佢等緊比人拉...

有無轉會sauce

因為同你玩 ??

Snakefootba11 ok?

食屎

買迪屁翻尼啦

曼下場友賽幾點？

迪布尼ok?

變左閘

巴塞又簽到人啦，木9呢

2:15

Rebic都好

梅頓斯老坑都簽唔到 木仔執柒左佢

Rebic好似去西維爾

簽陳7啦屌

呢個準

更新啦仆街

原來幾日前更新左

Something big 係咪 摩佬stay

射左

Toby

想要pulisic

摩狗幾時先肯躝

Lin個樣

屌 好撚型

dls
青訓黎

Sorb別走 如果你說 你不愛我 我 我 我
忍唔治唱左出來

女人達比人轉左著29號

黎了

自己轉架-,-

叫Lkk又轉ok?
比返件9號我地馬仔

Rojo係咪confirm走

又想撩人狗咬狗

考車未

請尊重，謝謝

咩相黎？無p過既？

左邊邊撚個尼

史奈達曼聯JACKET相

5 take pass jor la

我黎

關心下手足

no

佢自己轉架
老婆29號生仔

登鵰未呀

買人衰過椰子賽季

Manchester United have added former Manchester City left back Reece Devine to their U18 squad ahead of the new campaign.

又簽一個

木: 拿，你話最少一個，簽左啦

Ok ,左閘搞掂埋，開得季

疤狗簽左維度爾

19m

買到TOBY仲差兩個快撚D

唔好FF咁多啦，唔賣你算係咁

J 死

hi all

Fast deal Toby
送多件 屎波/Jones 比你地做replacement

右翼 perisic 好嗎

爛牙係唔係可左可右？

佢打左，右邊只係客串

如果佢真係黎J死我

岩岩諗諗下 其實就算買唔到右翼個陣式都仲好有搞頭。 右可以出lkk 中山神 左馬福
打4411 又可以 妹 馬迪 fred p 仔一齊出 終極大巴
前山神影鋒 lkk 正前

不嬲唔差
不過摩式進攻，球員數值-20

想轉職aco了

一億買leon bailey ok？

拍大巴唔預hehe

唔識分賺同收?

厹做到野

Po開堅料
@snakefootba11

迷lin

呢樣真

Woodward sacked

原來真係想用馬仔換保定

洗成4億
個陣打fifa 完全屈機

佢個仔29號出世所以轉29

好似之前亞古獸同vps咁

fifa用lin都拎到金球獎

曼聯求購遭拒！高華錫：摩帥戰術風格太醜...

高華錫想要離開皇馬，這已經不是什麼秘密。但是現在疑問是，高華錫的下一站會是哪？據《馬卡報》透露，摩連奴的曼聯已經向高華錫伸出了橄欖枝，但是卻遭到了高華錫的拒絕。

《馬卡報》表示，摩連奴十分喜愛高華錫，得知高華錫的離隊意願之後，摩帥毫不猶豫地送上了一份6000萬歐元轉會費的報價。

但是，高華錫對於加盟曼聯一點都不感興趣。他確實想離開皇馬，但下家必須給他充足的出場時間。在高華錫看來，曼聯的技術風格太糟糕了，並不適合自己。

高華錫並沒有入選皇馬的美國行大名單，西媒稱他會在未來幾天回到球會進行訓練，不過他仍然堅持自己的想法，那就是離開。

皇馬新帥盧比迪古並不想放高華錫離開，他的任務就是讓高華錫感覺到自己在球隊中的重要性，並希望克羅地亞中場能夠改變自己的主意。
串到

佢都係講事實姐

係
直頭話今晚會報
靚仔中堅

到時75m又俾人屌又老又貴

有冇手足想印佢

連9號都準備埋, 今次仲唔係拎馬仔去換契仔安

網頁版抄登做乜撚會變到留言之間有空位

之前公開話fifa製作人係獌狗，因為d人能力值高又好用
事實係隊波d人係唔差，係打到成pat屎啫

有！想印佢同P仔，不過主場同粉紅都印唔落手

維度爾 27m炸

其實係咪一次過簽toby同mina呢2個女仔 🤔

Twice

Mina不了

講緊aoa

你25

你厹

惠晶

g

塑化g

韓國又反 tvb又反
你反社會人格?

買左人未

對事唔對人, 垃圾野就要反

Funson 9

韓國野係本地社會產物？

其實係, 多得班無腦本地人盲目吹捧
泡菜唔係無好野既, 不過香港班傻鳩專吹奏埋D垃圾

gsd Mina

雪炫

我咪好野

得罰講句 韓國垃圾
宜家hit 個d 野係人地歐美日過氣風格mix 埋當自己野

係歐美日港

講緊minah?

Toby黎未

係，兩個名都有用過

肥野

Minah正牙

會然x恩好鐘意架

孫興民食過

根據此前的消息，英超豪門曼聯有意在夏季轉會窗引進巴薩後衞米納，而球員的叔叔兼經紀人也在近日表示米納已十分接近加盟曼聯。

米納的經紀人在接受哥倫比亞媒體RCN電台採訪時説道：“米納有90%的機率會為曼聯效力。”

而此前另有消息稱，米納已經準備好前往曼聯，只等巴薩方面點頭放行，而巴薩高層則會在當地時間8月6日前作出決定。

韓國黎講IU尾機

唔撚係呀

Yui 屌打IU

利申：非yui 迷

咪又係48小時個d 把戲

改圖黎

一定一定只係啊木想比壓力熱剌姐

呃我唔到既

可以當佢做全世界得連登有既真圖

WTF

唔知係咪fake news, 但係整形有咩好j
歐美夠大把名星唔帶啦，又唔見你j

IU屌打任何一個yui

咁你都係縮番入去j av 啦
中韓一樣塑料有毒

兩個完全唔同級數...

1810

講真
點反韓都好都冇可能同一級數
利申 反韓

Akb48 先最正

Bts>>>all

Rose ma呢

👀

- Robert Lewandowski ❌

- Gareth Bale ❌

- Harry Maguire ❌

- Willian ❌

- Thiago ❌

- Ante Rebic ❌

- Ivan Perisic ❌

- Alex Sandro ❌

- Antoine Griezmann ❌

- Toby Alderweireld ❌

The list of Man Utd's failed transfer rumours grows.

BTS V only
其他唔想知了

藤 吉個妹整容黎

因為yui 高太多

傳最聯今日先知咩

算鳩數把啦

Bts rapper

1828

1829

邊位手足英文咁好

雙閘都係33碎
J撚死

兩登d 公投post 都係一面倒 yui 領先喎

咬到冇嘢好咬？

冬季借返伊巴黎用住先
錫住用仲有大把貨賣

係我

yui雞黎

唔撐u了
yui > iu

睇唔過眼班人日日咬到冇野好咬就吹棒韓風

Yui迷
佢一出道就鍾意

E 到係曼post 黎

Gin Lee

屌 講到冇野好講 講泡菜

成班又係到u u me me

曼聯簽 曼迷會問做乜買老野

Wes Brown: "I would have David De Gea as captain. He’s always brilliant and has been the back-bone of the team. He shows that every game." #MUFC

巴西幫🇧🇷

家陣啲轉會費嚟講27m根本就唔係錢

我地簽就60m架啦

29,30又老 但又要即食
又唔買幻幻 到底要買邊個

原陣開季 ？

你個世界得兩登？睇下成個世界啦

敦子結婚wo,你點睇

唱live 實力既話..iu 應該屌打??

想死

牙彩又畢業了

三段高音

Billboard 大家55波
Cd銷售 Yui>iu

J得出未

嘩 屌牙
真係諗住唔買人架？

唔好買mina啦屌

聲東擊西啫
Toby is coming

咪簽左件左閘幼幼囉
又後生又夠平，唔係又要屌呀

其實大島麻衣都好正

19m + add ons

趁綠帽狗同bot狗唔係度, 拿拿聲推埋1001

00 後唔識😥

嫁我呀嘛

畢左業就好似收左皮

知名度同獎項完全冇得比...
唱片銷量IU低過YUI?

屌 變左認真討論
明明我開頭只係9up兩句

佢做搞笑節目好正

係悶呀車神, 無轉會又無波踢
唔通又狗咬狗馬仔好咩

Iu靚咁多唱歌好聽咁多

好難比，日本係世界最大音樂市場，大過美國

k pop成日想攻日就係咁解

講番曼聯轉會吧啦
我就係唔想見到咁多人係到提韓風先出聲

可惜都係整容

小心bot佬

轉會? 我地無架....

識啲野，IU

10000000001

垃圾泡菜

助攻一下

ok

到我喇掛

me!!!!!!!!

助攻兩下